字。作業

其實香港有好多默默造字，保護舊香港，保護香港文化嘅人。
除咗勁揪體、硬黑體，以前啲手寫招牌字都好代表到香港。

愚公造字。

樓豬=片豬